冇金錢呢場抗爭會唔長遠

每個香港人都要出錢

淨係出錢都唔夠
企埋出黎啦